Categories:Reading
License:Unlicense
Author Name:deadlockz
Web Site:https://github.com/no-go/Wortschatz/blob/HEAD/README.md
Source Code:https://github.com/no-go/Wortschatz
Issue Tracker:

Auto Name:OpenWort
Summary:Einfacher offline Thesaurus (Nachschlagewerk) der deutschen Sprache
Description:
OpenWort ist ein kleiner, einfach bedienbarer Thesaurus der deutschen Sprache
mit vielen Redewendungen und Synonymen. Als Datenquelle dient eine Text-Datei
von [http://www.openthesaurus.de/ OpenThesaurus] (LGPL Lizenz), die in die App
fest eingebaut ist. Eine Internetverbindung ist daher zur Benutzung nicht
notwendig.

'''Funktionen'''

* arbeitet offline (maximaler Datenschutz)
* kein Dateizugriff (maximaler Datenschutz)
* der Quellcode der App ist auch für Anfänger verständlich
* In Suchergebnissen werden Funde hervorgehoben
* ein Tippen auf einen Eintrag kopiert ihn komplett in die Zwischenablage

Du kannst mit OpenWort die deutsche Sprache lernen oder knifflige Worte
nachschlagen, die du sonst immer falsch geschrieben hast.
.

Repo Type:git
Repo:https://github.com/no-go/Wortschatz

Build:1.5,15
    commit=ebb88a1
    subdir=app
    gradle=yes

Build:1.6,16
    commit=v1.6
    subdir=app
    gradle=yes

Auto Update Mode:Version v%v
Update Check Mode:Tags
Current Version:1.6
Current Version Code:16
